【突發】撐逃犯條例群組被駭

入面啲對話好好笑🤣

入去撚狗

大家千祈唔好亂send訊息。

共匪必遭天譴

留名跟進事態
番叾喂逛寧熊

喂 唔係出$1000架咩

Lm

La Liberté guidant le peuple

驚動左歐洲佬係咁上下
人地大把hacker